屌 瞓得好差

日日凌晨都一定札醒一兩次

臭豬早晨

個口好乾，飲水都無用

究竟有咩方法

發春夢醒咗

早晨啊淨豬

瞓教嗰陣mar大口搞到乾

無醒吓瞓吓

夢遺未

爽！

唉

係爽嘅 瞓吓醒吓

精神！

其實我幾無用

我知

做咩樹

我瞓得4個鐘咋

係

無樹

辣殺 我瞓咗5嗰鐘 勁唔勁

撚鳩我

唔是 我自己搞得掂

咁你咪好叻！

用50字讚我 快

返緊工唔我得閒擰